Panasonic DC風扇維修

2016年3月買，F-30SMH
琴晚突然唔著，摩打唔轉+機身所有燈唔著
火牛用他筆試有電到

有無人試過咁嘅情況信興整幾錢？

又或者SSP風扇醫生識唔識整DC風扇（但似電路板問題⋯）

火牛果D風扇?
係既話,搵隻得既試試先啦
有時空載有電到.有loading時唔一定得

無24V 1.5A 8字頭嘅火牛

打咗去信興報價
檢查費220
電腦板有4塊，分別250/360/360/360

taobao 塊板自己換咪得囉
洗撚俾人賺